大家可唔可以畀次機會牙joe??????

唔可以

正皮樓主高汁引發多重性思考🤔🤔🤔🤔🤔
恥笑次序如下

畀個失敗機會佢

比個機會佢摺埋高登

林狗唔抵可憐

不了

比次機會😒

1137 高質Post

1137

同買1137一樣

不可一 不可再

講咩呀😤

講事實

😡😡😡👊🏿

比機會佢摺埋

清ho ball

😿

😭